今日每00分同30分，一齊唱榮光

手機開呢個網頁

分享俾身邊人
時間較00分同30分，倒數夠鐘一齊跟歌詞唱
有音樂，不過可能iphone播唔到
播到嘅開大聲啲

原post：

有人用大機播

推呀
1430仲係無

1500一齊響爆！

推

推推